俄：若半島爆發全面戰爭 中俄不會坐視不管

《今日美國報》13日稱，目前的局勢非常具有戲劇性：美國航母正開赴朝鮮半島，而朝鮮威脅一旦遭到攻擊將核打擊美國本土。不過，美國朝鮮問題專家洛佩茲認為，對朝全面制裁的目標是讓平壤回到談判桌。而美國外交關系協會高級研究員施耐德擔心，是否有足夠的時間制定全面制裁措施，阻止朝鮮導彈到達美國本土，“時間並非在美國這一邊。這樣，美國的選擇往往是極端的，除了談判，就是斬首或者動武”。

俄羅斯軍方13日表示，如果朝鮮半島爆發全面戰爭，中俄不會對在自己邊境地區發生戰爭坐視不管，會將美對朝的進攻視為對自己的直接威脅，「極有可能發起第二次抗美援朝。」

美俄對決again

俄羅斯解體

中國變左夾心餅

某強國想放棄美Trump份禮物

蛇頭鼠尾

即係斬首戰就唔理

中共冇出過聲
俄羅斯又想好似上次韓戰咁坐享漁人之利

中共:「唔好拖我落水」

美軍來了我帶路

我諗會中國會默許金仔收皮，但唔會希望兩韓合一。

雜種： 第二次抗美援朝？ 要綠卡，不了。

棋王：大佬呀，我無料扮四條，點幫手呀

陣間Iphone鎖國 香港要用小米 華為

我諗如果北韓唔會比美國秒，而係有能力一戰，中國同俄羅斯一定幫手，相反中國同俄羅斯食定花生

2大垃圾國

123

上次韓戰俄佬都夠古惑

支那應該同侵侵deal左唔知咩
俄佬似拉尻支支落水

隔離的中國大陸不是一直都話不會干涉別國的內政？！

北韓南韓之間的事關中國撚事！